[金黃色的速度] 網購口罩集運討論4

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。投資者在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

間間集運都爆，唔好再問邊間快啲邊間好用，根本就無人知。記得留意返集運公司對體積重收費同要求，隨時運費貴過口罩本身，重有拒收嘅風險存在。

日本快遞公司代號
Amazon自己送
カトーレック= Katolec = 老人
ヤマト運輸 = Yamato = 貓

麻煩大家Amazon唔好再用殘體字 有得揀英文/日文

TENSO寄DHL要另外查詢寄電郵
佢要另外再同你度貨物SIZE計運費

撐醫護

請用不推文

Lm

bns下午入左庫但未出庫

想知用bns 件貨係黑貓個倉到卡左好多日，可唔可以直接refund

預1 日先出到庫

請問Amazon 運送，喺buyandship 貨件申報時填邊間快遞

好奇一問

カトーレック= Katolec = 老人

點解呢間野個花名係老人?
上網搵完都無咩頭緒

其他

唔好再用buyandship啦....

係

Why

各下正眾腳於學術臺

留意返風險
唔係話唔好買
但再入市要小心 分散投資
啲三寶產品可以考慮DHL先
Buyandship就爆晒倉 香港日本都爆到七彩
唔好再塞

花粉季節
市面缺罩
紅毒郵輪
武漢肺炎患者日日激增
日本禁運在即 全線集運爆倉
我已一件不留！

本人持有以下Order... （全部自用）

thx , 之後用邊間好

頂 用咗bns 1313送緊冇得改地址
俾人彈係咪要再約送貨時間？

想做死人地咩。。。人地爆哂倉已經哽唔落更加多既貨啦

gobuyship 苦主區

有冇人可以救下我

你可以試下contact amazon cs

我都等緊佢出庫

佢爆晒倉
好大機會彈你件貨返轉頭
就算真係收左
都要等5-6日先入庫
而正如有其他巴打都講左
日本依家隨時都會封關
你再用bns 即係等於自殺

tenso

希望佢呢個星期六日清到倉

十盒口罩入左bns倉等左一個禮拜終於上飛機

想問下BNS見到出左庫應該穩陣寄到過嚟？

一星期-半個月

DHL係唔係會快好多???

問緊too...

DHL係集運到出到庫就2-4日

仆街比左錢有冇得轉

冇

黑貓本來2月3號到 而家仲hold緊貨
amazon個status仲要變埋your package may be lost

請問依個情況，係唔係舊貨已經出左，見佢個狀態無更新過，去日本郵便查Track No.又查唔到，如果搵賣家幫手會唔會比佢CUT單，因為佢依家CUT完再賣比其他人，賺多成倍

我都係咁

有無人用fr8ight?

有冇人用緊goyokikiya寄DHL?佢快唔快寄出？手續費貴唔貴？

以前我用過佢, 呢間我覺得冇得頂, 用錢買服務, 連ITEM DETAILS TRACKING NUMBER乜春都唔駛入

問CS

我諗緊轉佢定tenso好 呢間好似少啲人用 但你知唔知道啲服務費係咪差不多？

仲hold 緊 x 2

我差一單貨送去buyippee 快手啦
2單貨同一時間出車都唔撚係同一車

慢掛

原來係咁

要揀有dhl 就tenso
ems 就樂一番

好....buyippee 4單收齊件 快啲入庫到香港

明白
唔該晒

3 號未送

大家分流下 唔好塞死攬炒

想問buyippee 星期六日收唔收貨？

我用左goyokikiya幾年都冇出過事，個人覺得佢服務ok，不過未用過佢DHL
Goyokikiya幾件pack成一件唔洗額外加錢，tenso好似要續件收錢？

大家知唔知如果係AMAZON JP 分左幾張單買野
但佢合併埋一張單送去Buyippee 個倉到
咁我係Buyippee個網站填寫訂單既時候 個訂單號碼應該跟返我每一張單去填 定係填佢合併左果單就OK?

係呀 tenso逐單計 而我好多單都係一件 所以驚手續費會好貴所以我都應該會用goyokiyaya

Thanks!!!

同一個tracking no.係同一單

Btw，佢好易計體積重加埋1.2m 就計，貴到仆街

咁即我應該copy返 amazon個出貨email既訂單no. ?

Btw 貴一貴都要運返黎架啦 thank you 巴打

日本倉4號簽收咗我啲貨但今朝佢個網依然係 pending for delivery from store.

係呀，order no. 唔同單一齊送，order no.跟原來果個，間野平時唔好用，成日都過啲啲架

時快時慢 有時即收即入庫
無計 多貨到做左都更新唔切

老貓貨前日終於放返bns，琴日下午入庫，但好少見bns第二日都未出庫

ya "都唔知系味冇機位

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

有d都出到，希望唔會入左庫都係底唔出

Same ,尋日入但未出

有無人係買酒精搓手液？

Wait

唔運得

酒精搓手液/酒精濕紙巾能否轉運？

A4： 消毒酒精及噴霧產品均為禁運物品，所有國家都不能轉運。酒精搓手啫喱只限美國倉庫可以轉運，現在至 14/2，設有每位會員限運 1000ml 或同等份量枝數的容量限制，也不接受分單，希望各位幫幫忙，購買自用數量不要超出限制，使更多人可以買到需要的物資回港。我們建議最好選購 100ml 以下的細支獨立裝，而純酒精或酒精消毒水是絕對不能轉運的。如果已經下單，我們都會盡量幫忙轉運，毋需特意向我們查詢。客人亦可以改為購買不限數量的消毒濕紙巾。（除美國外，其他國家都不能購買酒精搓手啫喱或消毒濕紙巾）另外，購買液體產品時請注意相關貨物的包裝及包裝內的保護物料，如出現破損滲漏均不獲賠償。

唔收呀

我放咗美國倉 搵下同路人

酒精搓手液/酒精濕紙巾好似BNS美國定另一間集運都唔收，因為話出現自燃情況

same /。、＼

琴日收 但仲未入 /..\

我 lost 埋 tim

Same here, 十三張單淨係得件骨入到倉， 嬲到震

成日f5 望佢變已到倉

頂BNS入左我枝潤唇膏 但之前啲罩未入

有盒口罩5號入左bns, 但到依家仲未入庫

寄到倉但未出庫

有冇ems苦主區

喺amazon買多數要24支，變咗1416ml⋯⋯唔知得唔得

thx

BNS 5號收咗貨仲未入庫
黑貓2號keep到依家仲未派到
好撚驚

應該又未去到蝕 最多打個和姐

大家係咪通常唔係喺集運公司額外加錢買保險?

散件多就應該goyokikiya算啦
tenso都開始爆,你要集中包裝都唔知要等幾耐

lm

美國ups 送到bns倉 但未入庫 想問要幾耐入庫

18美金

一到二日

2月2號 Hold緊x3
係咁check住送未 都係未

[/member]ECMS仲快過EMS[member]

收左唔代表有信息入倉

BNS係咪星期6,日唔收貨? 齋出庫?

現在最少3日先入到倉
申請集運都要3日

我都係1號貨, hold 到宜家都未送.

又係遲D 到既貨派先.....

13張單
有冇諗過你都係其中一個原因搞到咁耐都入唔到倉

13張單買左幾多盒

wanna join

有無人用過宅急便？會唔會快過 ems?

本身依間野平日都出名手腳 "慢"
何妨現在依個時勢

我轉左8-9號會到倉

好耐之前，用依間野，美國出貨都等幾星期
問cs 又無人覆
依家間間到爆倉，起碼都要等幾多月

Buyippee 3號收左 今日收到email入庫

間間都爆, 只係爆到用多幾日處理定爆到唔收貨既分別

想問如果同一款口罩（同價錢）分開咗兩張order 但pack埋一齊 同一個tracking no. 咁申報貨件時應該填埋同一欄定要分開填
同埋產品名稱係咪就咁填mask就得

same

等....寂寞到夜深

安倍晉三：下週會有緊急對策

搵d 仲係泰國既香港人，寄dhl

咪撚亂來呀
有3單仲未到呀

[member一單都未收到[/member]

一單都未收到 +1

dhl今日收件 唔知幾時到

兩張單出左庫，有三盒1609, 快d 到香港

日本人都買唔到口罩

年廿九買 今日啱啱收到

我20幾張

睇極都冇巴打用轉運幫 轉運幫依家2日入庫2日出庫，寄ems

日本專家

懶人包同官裝無寫
BUYIPEE 星期六日收唔收貨......

thanks 巴打

Tenso 講中文同英文嫁

初三，四買既口罩同骨，今日已經可以拎哂

唔收

有8件黑貓老人貨收都未收

等樂郵入倉真係等到好絕望

bns星期日唔收

仆得制 全部寫聽日到

點為之多？

件貨入唔到倉？

tenso 苦主, 唉, 都唔知EMS 定DHL...

如果日森出左貨，但係未送到，如果cancel,有無得退番錢?

捐到日本本士都冇口罩 遲早禁

我唯一買到係上一水3盒1313
如果真係禁運我仆得街
存貨已經唔多如果見到有後生無帶口罩唔好屌 可能係我黎

上面有人話下個禮拜三會禁

禁左佢啦 大家攬炒算

我覺得同包裹SIZE有D關係

有冇人知樂一番合緊箱要幾耐度?
佢好似有個加急服務 會唔會快D 好肴

正常4-5日，加急會即刻幫你搞掂，但快完仲要等上機

屌那星一開始以為貴野無死，而家都係塞撚死左。

仲有幾件貨去緊tenso，想問而家係咪簡air mail好過ems，定一鳩樣

咁我加急左先 唉琴日冇睇到 唔係應該琴日搞 又哂左一日

加急500羊 FOR 1

你係幾多包裹? 有冇合箱? THX

唔好呀屌

我見到 貴都要硬食 好肴

黑貓由3號keep到今日，到底幾時先捨得派

bns 出左倉有個預定日期show 幾時到香港， 有冇可能早到

我2號 keep 到而家

我3號收貨都未入

早幾日會， 依家唔知

禁運應該係集運公司帶風向

點解呢

做唔撚掂....

4號收，未入。
希望快d，
見有d後收即入庫出埋。

希望係..

邊到有加急比我揀
加值服務得D唔等洗既野

等 繼續等

有

係 琴日有件貨送到 當晚即入即出 不過係得一盒栗米片 3號送到個雪櫃無消息

唔好禁運呀

3號收貨 7號都仲未入到庫

好似 細箱會易d入庫先 不過都係彩數

卡夠EMS未呀

帶乜鬼風向
韓國/泰國/台灣都禁

日本被人搶到自己國民都無得用
封關只係時間問題

日本算係咁
肯比我地掃到宜家

咁貴都推爆 連登仔

加油Bns

pk了

如果禁運睇下禁幾多隻，計計數睇下值唔值飛去攞

應該會禁出口了

有件起日本ems 6日都未上到機

帶有酒精成分嘅搓手液同棉片，美國、英國和日本都係禁止集運返港

咪鳩買攬炒

Ems計實重

幾時買

星期一送左去bns lu

Tenso 有少少爆煲

發送姐係已經上左機黎緊香港？

巴打你delivered到入倉要幾耐?

1 day

我尋日有1盒delivered, 今日未見入倉
今日D雪櫃剛剛先delivered
好撚驚

無人知飛咗定仲係日本
只係知道香港郵政搵唔到呢兩個tracking no.

諗緊好唔好叫郵局唔好寄
我自己飛去拎

佢FAQ有寫

休業日はありますか？
通常は月曜日から土曜日まで営業し、日曜日を定休とさせて頂いております。(祝日も原則として営業しております)
※配達業者様が日曜日に当店にお荷物をお持ち頂いた場合は、翌月曜日に配達となります。
※年末年始など通常外のお休みをいただく場合は、当店webサイトや会員様向けのメールでご案内を差しあげております。

老實講 e家呢個時勢 你用邊間定dhl定ems
運氣決定一切

我果D 都hold 左成星期

我都覺，就好似我同我女友同一日訂同款，我delivered,但佢仲未ship

you're not alone

用Sal 又得唔得？ 經濟空運係咩嚟？仲有宅急便？

柒咗自膠
唔該巴打

雖然都係跌1千蚊。。 但無罩個下大獲

點先為之安全，ems係東京國際郵政局發送左安全未

打回頭

how you know it?

大撚鑊

metoo

x3

Tenso = BNS 2.0
DHL = BNS 3.0

罩+骨，同一個tracking
喺集運個網申報嗰陣，應該申報兩件定一件貨？

佢話打死都唔取消喎

有冇人試過直接amzon jp global shipping返香港? 幾錢左右?

無嫁.....有得直送個個都唔洗傾集運啦

一齊攬炒，死炒狗

Ems都係要等，不過我覺得都算快啦

咪係 直送方便咁多 可能仲冇咁貴添

應該係從未試過咁想收email

呢個係咩網我睇果個無咁詳盡

[member]有冇人知泰國Bns點處理D貨如果日本禁係咪冇得退[member]

如果真係禁運會唔會有啲緩衝時間

DHL就算爆未最多隔多日先上機囉
等多日都唔肯, 有冇咁急呀

冇可能有

我頭先又追問佢哋
都覺得自己好煩
但係真係好心急

所有嘢都ship哂
有啲就到埋集運倉
唯有希望送得切嚟香港

呢刻真係等

冇用 成堆人集運點會少過500
除非你飛去日本拎

Dimbuy 真係垃圾到，貴都算，連人都搵唔到個。
FB 比人鬧到飛天都可以完全唔應機

CS講？

到貨啦可唔可以俾啲速度同信心我哋啊

最驚d貨趕唔切上機...

問fb

我星期一張單入咗倉，實重3.5kg，佢體積重計出嚟9.5，承惠$640即刻申請重新包裝，等咗4日email通知成功重新包裝，Size同重量無變仲要收多我廿蚊手續費，浪費我4日時間，依家又吹話禁運，dimbuy真係好仆街

而家出左關先最重要

tensojapan 有人經順豐成功收到貨。。。當然呢個都係大風險，但而家應該最暢順係佢

直接去速遞公司嘅倉庫裝櫃將貨件運返香港

我諗應該係集運史上首次

10件31後送全部未入倉等被冚家鏟

咁應該唔會入庫直接到港

玩到咁BNS贏哂啦
美國嗰邊佢地都打算用船運

好合理
美國果邊UA同AA都停左香港線、CX就減左班但同時貨件比平時多（客機會載埋貨件），就算貨機唔減，排空運時間都耐左

new post

美國：
現時貨件數量已超越 Black Friday 水平，入庫需要額 2-4 個工作天處理。美國倉庫亦發現大量違禁物品貨件，希望各位購買前都先仔細閱讀禁運目錄。

另外，我哋收到空運公司通知，下星期有機會停收件 7 日，以處理大量積壓貨件，我哋今朝早已即時向其他空運公司查詢，但其他公司亦未能喺呢個時段，用合理價格確保有機位提供。因此，如最後確定停收 7 日貨件，我哋亦會考慮採用船運方式運回香港，務求盡快將貨件出口。

現時美國倉庫每日能輕鬆處理及出庫接近 100 板貨件，約 8,000 件貨件，若然停止出庫一周已經會積存 700 板貨，相信倉庫亦沒有足夠空間容納，同樣亦未能預計美國會否發出禁令。

船運雖然需要較長時效，但當空運公司復收貨件後亦無法即時消化大量貨件，等候時間同樣咁長，最終兩者時效並唔會有好大落差。喺抗疫用品大缺嘅情況底下，相信遲係唔緊要嘅，收到用品先係最重要。

⚠以上各個海外倉庫一經發現禁運物品將會當作棄件處理，唔會再安排人手作退貨。明白大家需要此等物資，但亦敬請遵守貨運安全守則。⚠

但係都唔好吹奏bns啦
再咁落去都係攬炒

唔介意遲啲
但求落到黎

BNS 今次真係唔話得啦，蝕住嚟做，OT到深夜又係咁搵辦法解決問題。

BUYUP次次都彈閘
呢間都計體積重都彈, 屌

[member] 有冇tenso苦主交流下 [/memner]

冇錯
你依段完全係我而家嘅心聲
仲要cs十問九唔應

BNS高透明度已經好好

泰國積哂係度無得處理

睇嚟大家嘅心態都係一樣
原來冇人用佢係有原因

可以開個shipbao苦主tg追左咁耐post 無人收過shipbao啲貨，一係就勁耐未入倉
我係美森苦主四件貨今日空運中第十一日，cs叫我俾啲耐性

BNS 真心好有良心 以後都會用佢

shipbao一個星期前到左既終於入庫
shipbao係咪仲慢過bns?

今日拎左日森shipbao 件

有件今日送嘅彈左

如果有人買左但冇申報
清關比人查到會成架機扣起攬炒

咁點知自己D貨入左櫃.

唔該買左個d咩酒精搓手液，火酒，洗手液，濕紙巾（口罩以外）既快d cut單，一單違禁品會hold起成架機攬炒，仲要花人力物力處理你d垃圾

bns話美國倉可以做集運..

我今日兩單 amazon 去東京派唔到 其中一單已經係第二次派

Q4：酒精搓手液/酒精濕紙巾能否轉運？
A4： 消毒酒精及噴霧產品均為禁運物品，所有國家都不能轉運。酒精搓手啫喱只限美國倉庫可以轉運，現在至 14/2，設有每位會員限運 1000ml 或同等份量枝數的容量限制，也不接受分單，希望各位幫幫忙，購買自用數量不要超出限制，使更多人可以買到需要的物資回港。我們建議最好選購 100ml 以下的細支獨立裝，而純酒精或酒精消毒水是絕對不能轉運的。如果已經下單，我們都會盡量幫忙轉運，毋需特意向我們查詢。客人亦可以改為購買不限數量的消毒濕紙巾。（除美國外，其他國家都不能購買酒精搓手啫喱或消毒濕紙巾）另外，購買液體產品時請注意相關貨物的包裝及包裝內的保護物料，如出現破損滲漏均不獲賠償。

hello captain慢撚過西，佢地屯好多N95

用Air Hong Kong A300-600